唔接受精品道歉，擺買精品

你支持或反對呢埸市場運動唔緊要
咩叫明眼人買來做什麼？
呢個絕對唔係言論自由嘅問題
係良知同抹黑嘅問題

依家班狗就係玩白色恐怖
之前已經誇大話水樽襲擊警察
今次直情為咗一支燈高調拉人
咁下一次呢？

呢間訂野又遲又麻煩，撚狗咁撚

買高達嘅模型，大部分貴人幾十蚊

啲貨又亂擺，行得又唔舒服

又買老翻

夠膽做又唔夠膽認
係藍絲嘅就做得徹底啲
唔好扮曬嘢話包容聲音
射個波畀啲靚

無論大家係高達撚 Figure撚
希望大家比啲骨氣
唔好買呢間嘢，附近大把選擇
玩具倉、福利、孤仔

仲要兜個下柒

全城罷買
有單個d好cut

元氣

可以嘅話大家拋下磚
佢有冇買其他嘅老翻
之前佢賣曉擊霸
個盒仲要抄metal build抄得幾足

依間野都弱撚智既
自己客源9成係後生仔

咁咁又唔係，有啲上咗年紀
打工仔嘅都會買模型

個D貪平個一兩蚊跑成日既死窮撚先買精品

福利仲近仲平

仲有貓撚

罷買之餘
大家得閒記得唔好日日落佢分店行街啦, 人哋啲分店咁細間, 多人起上嚟好難做生意架嘛

則邊有貓店
中坑最愛

岩呀 撻訂都係20蚊

push

自己去精品facebook睇留言
玩具jj好高

笑 間嘢本身都好多死貨

成撚日扮開倉清死貨

訂咗貴野唔好CUT呀
佢地食完你訂再高價賣出去
佢地賺得仲多

樓上巴打話撻$20
佢要訂貨，我睇下佢有幾多個倉

自己衡量同取捨啦
但之後一定唔會幫襯

巴打知行情喎

賣埋d垃圾

唔好放過呢間垃圾

福姑

唔接受，食屎啦精品

以前訂過真的不了，冇下次
而家住日本直接買就爽皮

正解
但轉運麻煩，我訂野去孤仔算

呢一年成年都淨係去孤仔

孤仔藍定黃
老細係邊個
好驚再中伏

Figure討論 (38) 抵制精品玩具

抵制精品玩具
玩咸膠撐義士

都冇參與罷工

罷買

感覺好多都係🤫🤫

推

但砌模型既人好少會弱智

明眼人都知係邊買

警品不了

宅男搜集部件 製示威模型

宅男製作了一套示威者的模型，除了頭盔和衣物，還有木盾牌、水馬及用棉花製的催淚煙。

【本報訊】昨午的銅鑼灣，忽然下起大雨，且連綿下了數小時，可是雨中的人潮從未散開。下雨那刻，記者正在訪問製作示威者模型的一群集會人士，他們被雨水淋得全身濕透，但仍然笑說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」後來，人群突然有幾個坐輪椅的示威者過路，人們紛紛讓路和替他們撐傘，顧不得自己會被淋濕。大風大雨裏，香港人用手中一把傘，扶持彼此。

記者：趙曉彤

相關新聞：警西環屯重兵 見黑衣即查

維園外，有不少人蹲在地下，對着一套迷你的示威者模型拍照。這套模型，是戴口罩、眼罩、頭盔、穿着「香港」黑恤衫的示威者，也有記者，還有水馬、鐵馬、垃圾桶、以及用棉花製作的催淚煙等，仿真度甚高。

喚起玩具界關心

製作者之一林先生和陳先生皆表示，他們平日給人的印象可能是玩玩具的宅男，而其實在玩具界一直是少有談論政治的，但他和朋友因為反送中運動及對政府的不滿，就在兩、三個月前開始，決定製作一套相關的玩具，帶到街上拍照，希望可以喚起玩具界對反送中運動的關心，同時也讓其他人明白，即使是玩玩具的宅男也好，其實他們留在家裏亦會接收到不同的資訊，而同時，宅男也是可以上街發聲。

陳先生表示，由於這套模型的主題敏感，所以現成的器材不會在同一間玩具店買到，購買散件的難度甚高，但既然他們很想製作出這套玩具，就逐間逐間玩具店去買一比六的頭盔、鐵馬、垃圾桶等等，但最後所有材料其實都可以在香港的模型舖買到，就連示威者身上所穿的迷你「香港」恤衫，也是購買得來的。

陳先生說：「慢慢找是一定找到的，因為上街示威者穿在身上也不是很特別的裝備，都是普通工程帽、手包保鮮紙等等。」但在搜集零件的同時，他卻發現平日很易在玩具店購得的3M口罩（在替模型噴油漆時需要用），竟然有很多玩具店也買不到。

6月9日有一百萬人上街，政府卻不回應，林先生和朋友便打算製作這個主題的模型。終於在幾天前，模型大功告成，但直至昨日的維園合法集會，他們才敢把模型放在街上拍照。令他們驚喜的是，很多香港人也停下來替模型拍照，並跟他們說加油，令他們更感受到，大家其實是很愛香港的。

相關新聞：醫護撐爆眼女 聲討高永文

斥政府無視市民

兩位宅男只曾參與過6.9一百萬人及6.16二百萬人的遊行，兩個月後帶同精心製作的反送中模型再次來到維園，是因為感到政府完全無視市民，即使已到了有少女右眼中槍和封機場等局面，也是完全沒有回應，所以他們認為必需要再次站出來，以及在街頭展示這套模型。及後下起大雨，他們一邊收拾模型，一邊說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」

上一則
上一則
法政匯思：警選擇性執法

下一則
下一則
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完

警西環屯重兵 見黑衣即查
醫護撐爆眼女 聲討高永文
年輕人製爆眼Minion轟警講大話
勇武派卸下裝備 做一日和理非
無懼金手指 國泰空姐上街
公開信：下跪不能絕處逢生
抗議港航打壓 50地勤請病假
DSE考生撐罷課：講緊香港將來
派191億 買不到港人良心
阮民安：港人似我打不死
錢志健促地產商發贖罪券
張達明：和理非要為青年豁出去
法政匯思：警選擇性執法
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完
流水式集會 軒尼詩道順逆並行
巴黎黃背心聲援香港抗爭
親中學生暴力踩場 澳洲議員轟中共操控
警SMS提示非人人收到
水炮車黃竹坑戒備
內地網民夜貼小字報打氣
台「巴哈」網似連登 免翻牆暢所欲言
官媒譏示威者蟑螂 不提維園集會
葵芳人追究警放催淚彈
梁愛詩拒答駐軍殺人權限
促美制裁港府 白宮聯署達標
黃之鋒：市民爭取自決權利
張建宗陳茂波學舌抹黑抗爭
無懼京官林鄭文攻武嚇170萬和理非 堅持初心

無幫襯過，罷唔到

佢係連柒幾野 先勁
明眼人
黑警眼中既鐳射槍
再刪post
扮政治中立
之後老板又支持黑警

721 811